（有圖）越南入境要我地做中國人

話說去越南上網搞簽證都唔陌生！首先唔好笑小弟英文廢先，重點放落國藉比人屈做china 真係想知台灣班友會點 去旅行既，最擔心係錯資料去唔到，你屈我係中國人前面都加返Hong Kong 等人放心啦，咁搞法淨係覆email都覆死你地班越南仔

唔好撚去囉 你一世都係中國人

你就係

I am concern

用火車頭唔係Hong Kong - CHN咩

我去一個地方都係中意人地個地方，文化同埋人，佢地個政府做埋呢d野我控制唔到！人地越南人都識分香港人同中國人，見到你香港人都對你友善d

如果你使用特區護照，你的國籍必然係「中國」，填「香港」係你一向填錯。

我兩個月前去過，果陣用呢個網申請都仲係出Hong Kong，其實我最怕錯資料，佢要屈都無辦法

你上佢個網睇下啦，佢唔係叫你填，係叫你揀個passport country

咁佢passport county 果到有china 同Hong kong 揀Hong Kong 係咪好撚正常呀 唔通拎特衰護照就要揀china ?

你啲英文..進修下

我果個係6+25 你呢個係咪

8+25

特區護照

咁又點呀

有bno當然好，但笑鳩人用特區做乜鳩 而加我有得揀用咩passport咩

Goodest english

講真就算佢寫你係香港咁又點
個樣已經似中國人 英文又講唔好 人地咪又係當你chinese

I am very thank you

bno撚表示唔會有咁既情況
試過去日本有支那地勤話要改返做CHINA 我即刻屌鳩佢

Source?

用BNO 落地簽證去越南
乜事都冇

有次去韓國,
我用bno ,
我國藉寫左香港 搞到差點上唔到回程機

傻閪扮BC係佢自己傻閪
唔代表BNO被拒絕入境

用特區護照
Nationality的確係Chinese

香港係中國一部份
越南咁做完全正確
一早應該改

BNO一定係填UK

呢個網係比你揀的 揀完Hong Kong 出China

好多五毛衝晒出黎

又唔見你當港幣做人民幣

樓豬係外國出左事，會搵中國領事館定美國領事館

星期一到步越南 填果張VISA APPLICATION FORM 寫HONG KONG都冇野

而家台灣要改做中國台灣，香港更加唔使諗。

我都係用咗呢間cheap Vietnam Visa
但我係出Hong Kong
不過係5月15日出嘅letter
究竟China / HK 有冇分別
會唔會影響入境

點撚只 有啲廢老用特區硬填中去日本 人地叫佢改番香港佢唔改 跟住比人問攞簽証 出唔到比人遣返

用支那pass port梗係啦
本野個cover都寫到明支那

我主要驚係比左錢佢都出個錯既資料比我，到時落地先話錯料唔比入咪仆街

寫住chinese唔係中國人係乜

bno 係出united kingdom
打死都唔會比chi na 係我本護照出現

唔好撚去囉

國際法例上無HK citizen架

得PRC citizen + PRC national /British national 架咋

想要HK citizen要真獨立先得架

I have choose!

樓主快啲走
葡國護照同bno準備沖出黎

所以我話點解港獨係唔會搞得成
成班小學雞又未建國又冇主權
除左打飛機話自己係香港人唔係中國人就乜都冇實質做過

死五毛 抺下你個臭閪啦

有無人試過16後申請cheapvietnamvisa而又無比人改？
樓豬好似用第二個agency

越南？不了

唔撚去了

五毛多到

沒有香港人的，只有中国人

有d 人，把只有5毛同粗口，字都唔識多隻

早幾日去完 國藉 出生地乜柒都寫哂香港 咪一樣照批照入境

好心打少啲飛機啦
香港人絕對係中國人

情何以堪

bno係填uk 唔係填British?
冇記錯揸bc填uk會俾人改做British

今年4月去
仲係Hong Kong

個網唔係官方架
只係中介網黎
同埋你d英文真係影衰香港人
虧你可以咁有自信po出黎

同埋呢排支那做好多小動作逼外國機構將港澳台居民改做支那你唔係唔知啦

連登不嬲多5毛
仲多過以前高登

"I am concern about the information is correct or not" 做乜鳩？

你今世下世都係中國人

佢agent 個網有得揀bno
official letter 係出united kingdom

冇bno?

BNO撚揀british 照比錢做落地就冇問題

issuing country = people's republic of China

利申揸BNO 填UK

從來只有HK resident
citizenship 要跟返passport issuing country

去邊都係填Hong Kong
同大陸護照冇分別嘅整特衰出黎托呀
就算人地知香港咪即係大陸
但一見香港passport 多數都安心land

樓主 你不如打番中文

點解英文程度可以低成咁

屌你老母

我無事啵

進修下啲英文啦 仲差過支那人

On9 用bno會出埋係英國添
利申去過好多次做野

我去親日本都填香港，冇人話過我係中國人，有咩問題

成篇文冇一個grammer啱
唔係想做grammer nazi但你明知自己廢到咁既撚樣就好心用grammer checker/google算啦
仲要用係啲official野上
認真讀個書啦

佢出名五毛黎，唔洗理佢

個po d回覆做乜撚野 錯重點好好笑咁

台灣會變成乜？

全名應該一直都係 republic of China 中華民國

算能數la, 越南同中國都係垃圾國家, passport呢家野, 你有BNO可以用BNO, 有本事可以拎美帝, 英帝, 加, 澳, 歐洲各國, 南美各國etc passport任你簡, 冇本事咪算9數law

I have choose

上年去過 一樣打hong kong就可以

係

有冇邊句係冇錯架?

你啫

好多隻5毛

中你老母 chinese就係中國人？